中共禁止民眾在社交平台支持Trump，只可以支持拜登。

繼日前中共喉舌《环球时报》高調表態支持拜登競選美國總統後，有網民發現了，中共已經操控了民意，禁止民眾在社交平台支持Trump，只可以支持拜登。

以下是微博的情況：

（「支持川普」或「支持特朗普」也不能出Post，但「支持拜登」就可以順利出Post.....）